［換/改錶帶］有冇性價比高既鋪頭介紹？

訂左隻burberry鋼錶，錶帶太長，想改短，怕唔係大路手錶，一般師傅唔識整會整花

同埋另外有隻皮帶錶甩左個皮扣，都要換過條

邊間鋪信譽良好，價錢均真，手勢又好？

fashion watch咪幾k 驚人整花

幾k唔係錢？同埋重點唔係幾錢，而係新野比人整花會肉赤，你新鞋比人踩黑左唔會唔開心？
究竟你留言黎做乜？踩低人黎突顯你自己？

Burberry果d係咪貼牌錶？

鋼錶改短就自己黎啦

有幾特別 街邊都識改